[國際巨商]港人美服討論區 龜天稱霸 (6)

巨商都十年以上, 相信各位應該聽過依隻game. 隻遊戲都經營左一段時間
遊戲畫面同戰鬥系統都算經典, 十年間界面改變唔大, 只係多左唔同傭兵將領神獸同天王
四天王：虎天（左上）龍天（右上）雀天（左下）龜天（右下）

無人踏足既蒙古地區

浪費時間既劇情模式

印度地區

玩巨商既玩家分兩種: 戰商同大商人
前者就主要玩打怪打寶打Boss 賺錢, 屬於實戰型
後者就係靠唔同方法賺錢包括跑商, 匠人, 廠主等等
屬於香港人既團有3個
WFC (Raipur)城入, Raidcall ID: 26477299 本人所在這群
本團逢星期二四有刷箱時間 可以開到好多垃圾

Q&A
Q: 係邊度下載遊戲 ?
A: 下載, 記得申請account 要用hotmail/email, 因為暫時gmail 唔受理

Q: 新手第一次玩可以點起手 ?
A: 咁要視乎你會唔會課金/喜歡白手興家, 前者輕鬆賺一桶金 後者都有唔同玩法, 比如揀國籍已經有差別, 選擇邊幾隻將帥等等. 詳情可以問人
每個人玩法唔同,樓主唔會因為你唔跟主流玩法而嫌棄

Q: 會唔會有一班人一齊玩同集中討論區 ?
A: 上面有提到既群組,Download Raidcall(RC)就得

Q: 點解會分左3 個群出黎? 應該入邊個?
A: 打機緊係搵返夾既人一齊玩先開心, 目的享受巨商世界無謂同人鬥氣同受氣
3個群既風氣都唔同, 所以你鍾意入邊個都無所謂

Q: 遊戲多唔多人玩 ?
A: 暫時美服人數岩岩好, 都有一班香港人玩

Q:Mac機玩唔玩到 ?
A: Mac機要裝window先玩得

Qisconnected to server 點算?
A:一次半次好正常，如果經常發生可能關防火牆／防毒事

諗住咁多先, 有問題再加

樓主警告: 外掛狗死全家

RaidCall 官網下載

巨商遊戲下載

有毒既大陸52巨商攻略

最新版本：龜天，雀天武 朝凶覺醒

原來推爆左5個POST

新人LM
之前有玩港巨 台巨
而家down緊美服落黎玩
好似出左好多新野

hi all on9

weed420

420 weed day

終於搵到有人放180符，7億

但我仲差1億

依家幻牌跌左好多, 工廠唔太賺, 封書又無啦啦升埋~

5億5 都有！！ 咪做水魚

Ty 解封咩價?

PS:我係化學佬

登入畫面靚左好多

3億左右 我成個月無玩 應該仲係依個價

原來已做水魚

由我死啦

俾多2億拎教訓 幾抵

心急呀我 想收完轉舜2再轉國

咁樓豬拎2億有無教訓

請問巴打
如果岩岩玩 想課金起家
應該直接買點品放?

要升左70信先

好撚好笑個POST

起身暗商啦

出神石啦

搶唔到？

好耐冇玩 啱先開返黎睇 已經唔記得有咩要做

升lv 做任 刷寶

今日玩玩下，突然之間覺得自己唔知有咩可以做

入黎RC 好多人係入面

想問下 由0開始，可課，會建議點玩？

同埋有冇地方有多d guide可以睇下

盲中中開咗隻朝鮮男 乜都唔識

朝鮮起手既話玩申2（騎馬弓手），權2（刀手），金2（拎矛）
一開始做新手任拎水龍頭甲先，隻龜甲車係俾你過渡用
升到申2+權2 就有組合技到時易玩好多
試下入rc 睇下有無人帶升

同問 不過之前玩得太多 朝男/明男 想玩日男起手
有冇話升邊幾隻好d
想直接課金玩 應該買點品拎去放?

玩日本起手等同揀左困難模式
莫2+本願+賽3 轉左打唔到天就升多隻板3
課金：封書一定無死 需求咁大

水龍頭咩任伶 玩左唔係好耐

thanks
琴日開始左 用左勁多時間雙開整陰+念+3道， 攞左送個隻金1

我都唔介意課 但係我連課完d錢可以做咩都未知

放巨錢

放AC連EMIAL

有意留TG

都有諗過玩台男起手
不過唯一就係冇試過日男起手 想挑戰下

支持非主流玩法

放巨錢

放AC連EMIAL

依個post其實同另一個 美服巨商post
有冇關係

應該唔同團

玩左成晚 解任解到有臣2，金1，同權1
龜速打緊幽海

開始卡關

升到Lv70 做埋冥界週任有3m 經左右
或者搵人帶升就最快

我其實唔介意自己升 但係d個主已經7x d兵先得40好慢

話說想問下 有冇d咩商

斷左 有冇d咩商城野要買 唔介意課金

有需要先課孫子/入籍
可以放封珠/封書換$

BTW放巨錢

個d雙經個d呢？ 好似係咪有幾種

雙經(DE) 同七福（EG) 開箱有 唔需要課金

想問下係邊隻箱同埋點攞？
thanks

TRIBE箱 攻城箱

oh
兩個短期內都唔會攞到既箱 可能真係要課

Tribe 箱入社團一個星期就有一個
會開到ME(加信用）雞湯，雙經 七福etc
攻城箱就刷箱/模擬攻城

建議係game 同人買好過自課 因為自課加經用品真係好蝕 二黎價錢幾平

好 可能課金賣封書珠再買抵d？
想問下呢家封書/珠咩價錢 有冇人呢到收

你要入RC問

個POST無人

ok thz

其實隻game係咪已經冇乜人玩?
見市街同大田都係得小貓三四隻

又唔係既 冰城升lv地方會多人

咁如果做買賣 咪好難囉

你當夜晚時段有百幾人左右啦
多人收封書/封珠架

原來有新post

今日洗唔洗返學？

要

你要

琴晚唔記得派食物

放巨錢

岩岩申請左入WFC
名： SonataNo.7
唔該加一加

放巨$/裝/廠

OK

Thank you

放巨$/裝/廠
有意留個TG

最近入左game就會自動斷
試過重裝game都係咁
點解會咁

係咪wifi 問題

一直都係lan線架
唔知係咪個on9 win10問題
試過較相容性都唔得

有無試過重開modem ?

刷左2日幽海終於150LV轉台男
然後發現乜鳩都唔夠LV入
最後死死氣返冥界打幽海

入黎RC睇下有無人帶升

放巨錢/裝/廠

新手朝男起手，依家解完任，有隻龜車(任務送)，可以點升。
同埋咩係120杖?

龜車2轉打唔到啲咩
冥海/閻王囉
120仗姐係蛇毒拐仗？好似係咁叫
招技計智 前期升主都ok 前一排好似仲係80m有一把了

想重玩 LM

你個名

我個名？

以為係個FD

放巨$/裝/廠

入RC PM/留TG 慢慢傾

岩岩開始重玩 有冇公會可以收留下我R下箱仔咁
P.S. 一日都係玩2個鐘左右 朝早會邊食早餐邊撚兩手

每個星期一都有人開tribe 到時rc 有人問

即係入第一版個RC?

Yes

想問下 改造同覺醒係唔係唔洗同國藉？

覺醒唔清楚 改造無限制國籍
但都要開講左劇情先

番緊工 岩岩入左CALL

有冇人教下寧2打劇情點打
我依家600力 加緊全MP 隻主聽人講全MP拎120杖 所以依家得4百血 坦唔住比隻寧2打 想改造都唔得

1轉左主先 易打好多
0轉主好難贏到

其實係咪一隻孔2可以CARRY到打十段?? 係既話我9秒9升左隻孔2先

第一次打劇情只可以帶相關2轉+主角（即係寧2+主角）

我知啊 所以問係咪孔2可以CARRY十段轉職隻主角

首先你要夠mp

玩左2日 主8x lv
賽2 朝子 清祥
請問點先主角?...

買把出滿月舞既斧頭去打冥海
未夠lv入冥界就做下戰任先

放假無人上水

點解龜天稱霸嘅

龜天 天地通殺

收解封符

我有眼光

Rc 無人放咩

未入RC

市街放430M，想試下4億內收到

咁你就試下啦

解封符依家咁貴咩

1

你有咩野放？
留tg傾下

收個平平地ac
純粹想過下手隱
預1k左右
tg:

想收巨錢
唔多
2-5億
但會唔會比官方鎖acc
-4 lv 到70信 好難升 想課金換錢都唔得

入rc 好多會人pm 你

想試下玩

打熊皮盔甲 4000蚊件

做新手任先

其實自己儲料整裝係唔係都會蝕錢
我見d裝（例如 米頭） 淨封塊都佔左好大成本 仲要友好度
好似去打冥石賺錢再買好似都差唔多

更新緊 新手

米裝自己整係會蝕少少 仲有某幾件破s 司s 果啲都係
同人收既時間都算成本既

肯出虎龍天武未

未

申左
ID: weak`

Ty?

好耐無玩了
唔知比唔比問
做咩分開哂

分開左好耐啦
各有各玩啦

樓主太毒
冇人想同佢玩

台巨有雀天
但又想玩返國巨

返黎啦

開住巨商會開唔到firefox
有冇方法解決方法

btw 勁多年無玩 而家玩明男(0課金) 唔知打咩搵錢
想買個大定扇都無錢

Firefox 果個唔知
依家巨商主打冥石 幻魂都賺到錢 或者升lv 賣垃圾咁 同埋再無人用扇依類遠古遺物 直接玩2轉實施啲

2轉實施 意思係我直接去將帥所請?
項羽都係?

實際
有一半2轉可以直接轉
另一半需要所屬國家既先祖石20 粒（去指定地區打怪會出）

項羽前期都ok
但要用20 粒先祖石轉

實施完重要比人repeat binc

\ /

明男真係鳩fing fing 都玩倒落去
單國都係咁玩啦

龜lin 丁霸

毒丁

捨得返黎未

回來了

冬季已到

巨商仲有咩好玩

懷舊 細個有玩既會體驗到
依家主要玩都係升lv 買裝做任等

點解我開GAME個時佢會彈句 "Cannot receive request data"
琴晚開都冇 已經重裝過都係咁

死ser 今朝10 點開得返

好耐無見

幾時出黎

朝男剛剛玩，升咩將好？

做新手任 送1轉+2轉+新手裝
2轉龜甲車做暫時既打手 主要升主角
朝鮮請金2（長槍2轉）權2（大刀）申2（馬弓2轉）

毒丁開po

冇人理

rc得我一個

追左你d post 課金 兩個月有神/天王既方法到底係乜野

不斷做任升100 信用
之後賣點品 再買合神需要既料

巴打你點判斷 轉國入籍既時機

做哂國任 黑商任 買左該國既核心將之後就轉？

利申 玩緊朝鮮

有人幫手/自己買任料既話就做哂有7 日挑既任務報酬，印度任 神獸任都好多信用經驗

請哂自己國家有用/需要既將領，輪鮮有金2 就夠

咁我應該轉得 印度任應該無人幫我手

巴打好勤力

好耐冇上水 幫手推推先

似你咩

聽講佢早過我退又好忙
是咪學樂器

除左日本 其他都差唔多

龜

以前次次日本開始 搞到隻黑龍車轉國

老味你都退左咩?

你個名好熟悉

我好忙呀
唔知幾時開始完全冇玩
不過我玩都係掘野
好似唔多存左

好有氣氛嫁喇
佢份人不嬲多柒野, 行出蒞已經好令人歡樂
好似係

尋日開左rc你唔係到

我退左

我冇神呀
我幻都未有
符就有張

最廢
連我呢個礦工都不如
好似係

駁唔到

剛剛申請左入團
輕鬆玩 OK?
NAME: power00

Sor 入錯post 當我無講過

似係真

似

如打飛機可J 自己

真

靚仔到咁

你又係邊個

收到風 虎天武面世？

未呀

啱啱先合左龜天

龜天+武好勁呀 掛機都打到天草樽

臭鳩TY

青頭仔

大半年無玩想玩返 ,主要想問下啲物價,孫子,幻牌,獨角鬼弓同埋合隻神獸係幾錢左右？麻煩哂

仲有咩人玩緊？

孫子平左wo,

以前好似16-17

我脫節

你都係呀

RC有iOS 版未...想吹水都難

原來已經有iOS 版RC

真係出左啦？

係 不過出左app睇唔返對話歷史

裝左

大你

你仲未夠爐火純青

佢吃了屎啦
要考試

？

日日都打緊LOL

5年前 港巨 全陣250 漢陽有廠 身上幾百億 隻game 玩左7年 突然間隻game 汁左 無撚哂d野 如果又玩返 真係不了不了 要幾多時間先 變返我之前個ac咁勁

雖然好懷念 通頂升Lv 跑商 掛係大田到做商人 但真係而加返工 無時間再玩

有錢洗得鬼推磨

但念返果時 真係好痴線 用爆雷術 刷海神 上149lv

返招8放9 點玩？

放假hea 玩下

其實而家低lv 廢怪咁多
佢地冇曬存在價值
做完任就898
好唔balance

我玩左兩年都未有第一隻幻獸

無記錯 我果時 好似係猿公定唔知雷獸

宜家幾百億輕鬆搵 250輕鬆升 好似係

樓主有女未?

你做我大舅

我仲好記得 係巨商係溝到女

鐘聲響起歸家的訊號

我而加睇數字咁準 都係因為巨商長期勁多個0去交易 真係多謝巨商

真係 望一眼就知係百萬千萬定係億

港巨 商2

而加出黎做野 又係成日對數字 嘩屌 同事 係到慢慢數0 但係我一望就知幾多錢 型撚到呢 多謝巨商

仲記得玩港巨 溝左個加拿大讀書既女仔 加埋msn 視像一齊玩 真係念起都想搵返個女仔

仲記得死ser 跟住封路

唉

新人求帶 有無公會可以入 宜家打緊食魂升

有無人放100信用/單神獸帳號 ？？ 有既留Telegram比我啊麻煩

玩返
依家仲可不可以雙開？

樓主會帶你入地獄又折返人間

樓主不再屬於巨商世界了

30000蚊一個工作量仲有無人肯幫手起廠

15000

晏啲入
多多關照

隻GAME有冇得雙開??
有冇教學

可以雙開
Copy and paste 多個game file 用兩個exe 開就得

希望唔洗推一世

入左團

仲記得之前睇住我朋友 用外掛 一場無限刷怪 跟住仲要狂出白虎石 我屌佢老未 我幾百億係靠自已打裝 做收賣億 ⋯ 佢一夜之間收左幾千億⋯⋯

唔會係推一世
應該最少三世

推post

有冇D藥以家咩價位?

採果D

想問我下載完國巨,一開GAME佢就彈cannot connect to server, 之後連國巨官網都上唔到,到底係咩問題

聽講雙經期間唔中係咁 入多幾次試下？

有無師兄得閒幫我買幾隻MP女

可以多開架嘛

一人推

poly wifi block 左巨商

最近無聊 想回歸
有冇咩特別改動

依家出到部分天王武 巨大boss etc 唔知算唔算新野

回家啦

繼續推

玩咩Ser好

美服

想問國巨D玩家人流會集中係邊?
市街咁少人, 同埋係咪唔興企大田 ?

auction

冇嫁喇, 係得咁多

Thanks

新手係咪仲係屈冥界海底王升?

依家多數抱大腳 搵人帶升到2 轉就自力更生
如果自己玩都係打冥海

新手岩岩玩番 台男起手 玩到有花3 火龍車 同一隻猛虎2 主角轉左有台柱 之後應該朝住咩方向去玩..?

升200 或者合神
之後250lv 係無盡深坑

請問羅剎勁唔勁? 見佢好似有得再升上去叫咩覺醒(風).. 咩黎?
覺醒石貴唔貴/自己打係咪好難出個D黎
之前成日玩到中段就無玩, 好多都唔知咩黎

係唔係應該合朱雀?

朱雀門檻最低 唔需武器都有神獸既實力 緊係合朱雀

依家部分將領有3轉 轉3轉要求都唔同
有啲要靠打劇情過 有啲用覺醒石
價錢唔清楚 可以入黎rc 問下

以前轉過鳳凰3轉, 咁即係羅剎覺醒(風) = 羅剎3轉
我睇羅剎技能2轉/3轉好似幾勁 升唔升得過?
西槍2之前玩過, 有D想唔要佢, 但佢又好似仲係好勁

我都想知西槍2勁唔勁...依家用緊花3+火龍車為左火山比主角升LV 諗緊整唔整走隻火龍車換西槍

好想瘋狂奶BKT屎眼

西槍淨係打boss 有用
前期留火山升lv 一流
羅剎3 轉未玩過答你唔到

咁羅剎 2轉巴打覺得勁唔勁

我係佢BB

唔勁

仲諗住升黎玩下

有興趣既抵升啊 唔一定要跟主流

打冥石打到個人好灰 唔打又冇錢

之前玩過所以唔想再玩西槍, 而家見佢幾班, 就升黎玩下

個POST多左人

而家D人係咪癲到升到250先2轉

你褲內有野
post 咪有野

有能力咪係

仲有聖誕icon

請問裝左鏡既花2幾多mp再全力好?

想問下傭兵轉職幾lv轉好？係咪多數轉一轉同轉二轉都
會高lv先轉？

依家有無想（白衣從軍）
未有能力高lv轉嘅新手建議夠lv就轉

到遲下齊陣有主力有能力有錢買裝
再逐隻無想再帶升過

請問裝左鏡既花2同雷公幾多mp再全力好?

通常 視乎你補MP手速
4-8次技左右 再全力

培修之陣有無用, 點加點法

咩黎 未聽過既

高級捧技.. 岩岩試左覺得招技好伏, 定係我唔識用

得三隻2轉將花2 羅剎 雷公, 打咩怪升好? 屈緊閻王
D防裝係咪可以買? 無得打?

肥仔有冇tips?

999

1000